大家覺得黃之鋒會點保住眾志的議席？

梁游議席已失，嚟緊有4位被JR。黃之鋒近日出訪美國會見議員之後好似有返狀態，又擺哂街站咁，唔知佢下一步會做乜保住眾志的生存空間？

守護基本法，但係又話港人
有自決權力？

無了議席，眾志分分鐘泡沫化。

去美國搞好過啦